( 長 ) 世人歧視單身男

好多女口中唔錯嘅男人
都選擇單身 放晒綠燈都唔過
令人懷疑係咪基

其實
未必係你肥柒
只係男嘅鍾意自己多啲
覺得與其洗錢拍拖
不如洗係自己身上對自己好啲

例如
你拍拖埋二人單
單身咁嘅伙食費可以餐餐食好西

拍拖買聖誕節 生日 紀念日禮物
可以夠自己年年換手機
季季換新衫 打機課下金等
享受更多物質帶來嘅快樂

重點係旅行 好彩嘅
你一係岀機票錢 一係酒店錢
最岀血情況係連生活費都你岀晒

以依家香港旅行風氣 一年一次唔誇張
變相你就要年年儲二人旅費
如果呢筆錢洗係自己身上
你真係買車買樓 年年去主場睇波不是夢

其實要講真係有排講
本貼重點唔係要串拍拖嘅人

只係想帶岀
單身唔一定肥 矮 毒 窮 基
唔好再歧視呢種人
父母鬧下正常想個仔結婚
但其他人憑咩屌人自私撚唔係男人

有影響到你咩 有得罪你咩
點解要俾人歧視

呢個情況係有得選擇既單身男，唔同媾唔到女又成日怨天尤人既單身男

溝唔到咪講囉，扮撚哂嘢

好多女口中唔錯嘅男人
都選擇單身 放晒綠燈都唔過

點解你嘅所有條件都係錢

有情飲水飽咩 無錢點拍拖

係上進心

同意
拍過一次拖夠晒皮了
再黎? 不了

拍緊果時覺得拍拖好重要好幸福
依家諗翻起覺得當時都幾大壓力

屌你周柏豪咁既樣單身邊有人會岐視你

啲女問我做乜唔拍拖
我答完以上説話 佢地話我太自私
愛係唔可以咁計較
之後就同返鍾意我嘅女仔講
話我唔係男人等

咁其實由細到大我都有正常桃花運
唔算旺但點都會有女仔主動示好
係我唔想拍到一個程度令人懷疑我係基

其實我自己都好多興趣
本身已經覺得時間唔夠用
拍拖都應該會忽略人 所以都係單身算

x2 好怕煩

agger 唔拍咪唔拍囉
唔同你拍就自私撚？痴撚線
我鍾意自己一個都唔想同你一齊 sor

呢個真，你唔想拍，d女就覺得有挑戰性，著哂信號叫我去馬，跟住我唔去，佢屌返我話係唔係男人黎要女仔表白，我心諗我都唔想拍，但如果拍既話我會照自己方式拍，你接受到咪ok囉

終於有人明我呻乜
真係會俾人歧視

咁你諗法又唔算自私既